別高興 別以為叫高普

臨完場 輸波都只怪膠猁乏勁
整定 球員醜態現形

誰嫌頹 敗局亦不易平定
遑論領先 鏝城~

別高興 別以為靠高普
萬季千季都會依猁意願來留步
下一季 前四仍會不保
若要賭 光臨當舖

誰贏誰 英超不需買兵便命定
他年 輪迴今季劇情
誰亡誰 猁在歷史下效命
如犯錯般受刑

別高興 別以為靠高普
來季今季都會依猁意願來停步
下一季 前四仍會不保
若再賭 輸埋隻撈

別失敬 別以為要聲討
上季失冠都是依猁意願來營造
在今季 回顧誰教得好
若要數 渣士最高

羅帥

熱狗果然有才華

熱狗啲才華

若要賭 光臨當舖
若再賭 輸埋隻勞

屌呢兩句好撚痴線

樓主呢排好落力反猁

成班冇睇過呢個po

別高興, 別以為叫高普

轉會曼聯

咩歌

投降吧

尋前四

渣士最高！

樓主熱狗咁搶口

網絡戰

唔係尋冠猁咩！？

系

我可唔可以唱

吠is ok

無聲

古天奴

樓主 小妹濕曬

渣士最高

sick ball

can

Jer能完未

mv？

波台黃偉文

黃洋達

光頭佬

小氣到

呢啲係咪就係熱狗口中所謂嘅 文宣？

柏洋

可否比我唱？

你五陰不全

別高興 別以為叫豬烏

羅渣是無辜的

羅渣士輕鬆拎第二
高普拎住英超史上最佳射手，古埃及文明，75M中堅都拎唔到

渣士是無辜的

笑到仆街

俾人逼害搞到連英超都跣撚走埋

琴日係神驅直播見到樓主

我都見到你

勁

尊重啦！

推到有人唱

請尊重，謝謝！

留名

推

我唱吧

快la

剛剛回家。。。

以奇用狗食屎

搵人唱啦

佢成隻癲狗咁

尾場跑到好on9 輸錢